[求好心巴絲]跌咗手機

我代我朋友開post
佢尋日(5月16日)晏就(2-3點個陣)係坐東涌去大澳架巴士(11號)落車個陣跌咗電話
佢不停打電話 都響但無人聽
打去電話公司查返 最後開機係夜晚7點58分
但睇返佢whatsapp 最後上線係夜晚9點23分
估計係有人執咗部電話
無論點都好 希望有心人執到比返部電話佢 或者比返張miscro SD卡佢 因為佢隻貓貓啱啱過生 入面有哂佢嘅遺照係度 好有紀念價值
如果有有心人比返佢 會薄酬 會高過放返部機嘅價位
電話型號: samsung j5 prime
顏色:正面白色 背面金色
(有機套 機套上係一堆合照)
麻煩大家幫手share下 唔該哂

如有有心人拾獲 請電61385170

幫推

上下啲大澳 東涌 fb group睇下有無

有無去站頭問下？

thx

我唔知佢地呀代開

會唔會執到部電話拎張卡比你但係唔比返部電話你咁仆街呀

去先達搵下

推

少機會好過無